有冇人覺得其實個kayan9896個鼻好撚怪..

有點似啲賓賓

Jessica 呢種正常好多

有時睇落好似有一大舊野喺塊面到咁

n賓個鼻冇咁高啦

N咩賓

賓賓=n本

打開拳既個鼻成日都係咁，之前曹星如都係咁

勁怪

yolo根本無個靚

根本就唔係靚女
淨係講膚色已經又黑又黃

yanny白滑已經完爆所有人，ca係勝在後生
同yanny同年都係輸10條街

比盡200

黃伊汶黎

完爆所有人

米姬完勝

第一次睇 (食飯嗰條片?) 覺得好靚
之後就硬係怪怪哋咁

除咗阿慈

條女好正 好想中X佢

鼻又大皮膚又黑

靚過而家短頭髮

阿慈留比你

好想啜佢個鼻

豪哥出post好勤力

我冇豪狗咁7

her nose is too big .jpg

佢最有明星相

交俾我

連登仔真係高要求

9896正面係靚嘅，但大側面好奇怪，有啲似外星人

her nose is too big. jpg

眼好撚大

個鼻靚到

阿慈先正。

真係好撚似黃伊汶

Ching食開...？

我A0。

her nose is too big

最大波

真

candy幾好

張圖真係match哂樓主

開頭睇佢覺得幾靚
之後見到連登有人講話佢個鼻好怪之後再睇就返唔到轉頭

kayan9896個鼻似麥龜個鼻
krisssica個鼻就似白lin

米gay 係yolo,架咩係既即刻睇

越來越似鮑姐

Locker鍾意咪得

你po 埋佢而家個樣嘛 片呃唔到人 最真實

Jessica 吊打

睇佢拍dwbf 個MV覺得幾靚 幾搶眼，但個鼻幾個則面鏡頭真係嚇死人，好似巫婆

jessica屌打

識野A09

屌你老木

星期五冇女屌咁躁？

你食藥啦派仔

小妹要屌
成個老蘭排隊等我

老蘭

要約cmb一堆囡囡等我

我同條女睇到笑左

面骨

真人有女

同髮型無關，只係年紀過咗女星巔峰期
同埋肥咗

根本似賓

柒到
佢同Heidi差距愈來愈大

食能屎啦紅鳳梨

邊個黎？

認真 都幾樣衰

好似cup落佢咁堅大鼻

鼻大性慾強，有冇巴打想滿足佢

利申：樓主純討論 冇任何侵犯他人意思🙏🏻

兩個都係一般貨色

Gigi靚

Heidi世一

硬照好靚
但一拍片總有少少講唔出嘅怪

Cosplay 老婆皮克都得

拉

好想唔帶套中出佢

好撚樣衰

Jessica 點解個妝咁奇怪尤其ViuTV 嗰個妝

女仔白滑已經無得輸

覺得佢有啲似馬介休個mary

鮑姐後生五十年就係咁樣

你講嘢好累贅

你地唔屌我幫你地屌哂佢

我覺得似twice個大山婆

可惜戲屎又尷尬 同埋呢d 相味精多撚到傻，睇片最真實: 唔靚

ipad?

其實佢行戇路線幾正

張張相都執細個鼻
D片望佢樣 淨係望到個鼻

但對眼係幾靚

黃伊汶嚟嘅

得我覺得佢靚就係靚在個鼻？

屌 唔講唔覺

樓主唔識貨，Jessica 果種要n賓咁高先可以屌

出現了

米姬咁大波 yolo全隊都唔夠玩喇

係咪得我覺得佢似Locker

係

緊係怪啦，港女個個鼻扁到佛地魔咁佢地咁努力打鼻影就係為左有9896呢種先天優勢佢係班扁鼻港女入面係幾怪既都難為ca啲fans要用咩黃咩黑膚色黎酸因為落妝個個一樣

終於有人講佢個鼻

唔關事囉
Amy Lo個鼻一定冇佢高
但係成個寬窄比例靚過佢勁多

就係搵緊呢張圖

髮型問題。。。

#76

有折 克夫

支那大媽樣

Ig? No bullshit

識野

黃伊汶 是你嗎？

阿慈不知幾正 成個blackpink lisa咁 一成好砌得

super girl收左皮？

真係好撚樣衰
成個賓妹咁

但kayan唱歌好正

我覺得幾可愛好過有啲整個鼻整到不倫不類呀

咁樣衰 做我女朋友算啦

好大波

琴日個世界級長傳您唔能講？

咪on9啦 樓主堅型

佢d相成日p到好白 原來片咁撚黃，法令又深
同埋佢個嘴講野好怪

大槻響正好多囉

Alma世一

生田斗真

一開始睇試當真嗰啲完全唔知係佢 以為同名

想知點樣可以戴住套中出

呢個直頭係柒到仆街

幾有特色 鼻高幾好

而家老左唔得啦
個樣膠左唔少，又出現皮鬆

佢呢種鼻正面先好睇，一打則就出事

佢後生真係幾正，但而家都係得31歲，老化得咁西利
唔知係咪無做運動關係

其實佢成個樣都好撚怪
顴骨又好撚高

世界第一跑道?

少少瑕疵 整體都正啦

唔通個個都要好似大陸果種鼻先好睇咩
唔講都唔覺會鼻有問題
拍埋五官順眼咪得囉

真，全部好普通

其實佢對眼有啲似蜥蝪

但佢影相幾靚

都幾黑

好想知yanny點解好似唔同左咁，但又講唔到邊度唔同
係咪真係髮型問題

係咪返唔到大陸 無得補針定咩

師兄食開咩正野 介紹下～

兩個啲面骨都唔靚 刻薄相
喺YouTube ok 喺電視睇真係麻麻

唔睇樣係幾正

國

愈睇愈似祖藍mix鮑姐

一個二個都無品味。

想中9佢？

班友完全冇品味

好憎聽佢講嘢 個口好奇怪 仲有做戲好尷尬

Mon完po即刻出新相

變左紅字user

其實幾特別，又唔係要一式一樣既女仔

真，好心已經唔係靚就咪挑戰短髮啦

是但啦，有得屌咪又係屌

弊在Jessica對眼炒晒車

佢好八婆feel

但佢做戲幾好睇

真
一開聲我就想熄咗佢

隔住個MOON都聞到陣臭西味

你哋一個二個人身攻擊佢

真係好似湯婆婆

酸係蝗語

咁多個最唔鐘意係佢
條片得佢演技勁尷尬
唔明點解要搵佢

個鼻大到成條撚甘
吾好以為set嗰女神頭就係女神先得㗎

兩個都正 個人prefer jeannie呢type

體育台

中意佢

嘩 大佬
你屌埋我個份

樓上果啲各有特色都唔洗咁大個鼻呀
正面都好闊喎個鼻
得個高大晒咩

左係佢？

終於有人講，真係好撚怪
ca姐世一

大陸雞嚟㗎

呢個look好有氣質

健康膚色

短頭髮讓賽咋

勁唔啱個channel 勁尷尬d戲 tvb咁
大家可唔可以唔好再沉醉喺佢ig
望下現實既片

其實試當真啲女真係唔掂

睇ig相以為佢好高,點知好似得160左右仲矮過ca姐

佢同試當真好格格不入
始終做過藝人
換港大楊恭如條片好好多

唔覺眼佢個鼻有咩大問題

同埋kayan個鼻唔係大
係個鼻好短
差唔多無山根 一出已經係鼻樑

成龍鼻

屌埋你果份

yanny
Bad taste

短都可以大姐
咁都唔大要點先大

酸應該唔係蝗語，以前都聽開人用酸，之後高登出現先變咗用葡萄。

係好撚怪，半邊面五官係會歪埋一邊

Yanny 好醜樣喎。

佢真係靚好多

其實佢露返額頭都幾靚女。

一般

好似

叫高加極大

9896 可以cosplay 佢

說出了重點

其實我覺得佢同阿慈差唔多樣😑

吓？

覺得佢好靚喎

我覺得佢靚過jessica
個鼻高得嚟幾好睇同特別
反而jessica個鼻太細顯得顴骨好大
同埋明明惡樣但扮可愛

北川景子個鼻都係類似

皮膚好似有啲黃

有人要佢我要

其實呢條片佢幾cute 可能係個妝同燈光問題

只係嗰鼻寬咗小小
但其實五官最靚係佢
反而覺得下巴長多小小會好啲

佢唔知點解成日笑到執埋一邊

Yanny好撚樣衰 都話靚食開屎 得jessica 叫靚啲 但啲戲

其實試當真條條女做戲都好尷

依條女最柒最撚似賓妹

成龍咁

一側面都唔覺你對眼盲？

唔係呀，我覺得呢個女仔好靚🙂

咁樣貌娟好大家都覺得唔靚嘅話⋯ 究竟大家平時係同開supermodel一齊玩多得滯，定話有啲人唔抵得有啲女仔係咁pretty? anyways 我咁講肯定得罪好多人

如果陳冠希仲係全盛時期既話溝唔溝到哂yolo/試當真所有女?

真，3個加埋都唔阿佢一個黎

有locker了

唔覺

好正

人冇完美，就係你這種思想搞到禁多人走去微整形
大佬，當佢冇整過已經天生係A級英雄

個樣好老成。。以為佢廿尾三頭

唔覺但我唔係眼盲

佢地嫌三嫌四可能鐘意大陸網紅樣
咩野都整到果個範疇最好睇果種
我覺得人唔係完美
無理由專登笑人個鼻
而且佢又唔係豬鼻
唔洗踩到咁

根本就係柒，成日以為自己係支瑜

Cissy fans笑而不語

佢做仇老爺爺嗰期仲係好正 歲月催人

挺唔挺 同 鼻頭大唔大係兩樣野

宜家唔知係咪食得避孕藥多
肥撚到塊臉

唔緊要呀 操重野等我黎
呢d柒既女留比我得嫁啦 我要呀

其他阿慈 or整容g交比你同樓主

Kayan 正好多 有星味 又young

黃e有種大陸味又老

其實女仔個鼻靚唔靚 同男仔唔同
唔係淨係睇高唔高 係睇夠唔夠精緻
例如iu個鼻雖然唔高但係夠精緻

有啲似李察利臣

越睇越覺得cls..個個一式一樣樣咁好未
鼻大少少又唔靚 短髮又唔啱口味
不如自己照照鏡先?

真 佢個鼻係挺 不過鼻頭大

連登標準=iu,irene,yoona.秀智先叫靚
周子瑜都叫柒

我覺得都好靚女喎
但yanny依家真係讓賽，短髪不復當年勇，但以前長髮真係好索，可以屌打其他人

真 唔知點解成日要整呢個髮型

摩西用呢個鼻黎分紅海

鼻大夠淫同大性需要
肯定晚晚同條仔扑

問過heidi 未

兩個我都唔覺有幾正 唔知點解咁多人吹捧

最正係個鼻

你話我呀？

呢個樣先真

出動潮文

唔怪 鼻高d 輪廓深d姐

你當係歐美人 就差唔多

D人仲話佢似周子瑜 好撚樣衰囉屌